今日元朗保守估計起碼死廿萬人

3萬黑警+17萬鄉黑